根本讀ive好過讀大學

讀大學既都係低能 ive仔先係社會精英

i大世界第一
ivy>>>>>>>>>>>>>>HKU>>>>>MIT

你老母都係低能 得閒叫佢去驗腦

i大都唔識 你全家去驗腦啦

vtc先係最強

所以我25分 寧願去讀ive都唔讀 3大

醒目

I大讀得到果 D 真係正常人，讀書同玩得兼備，人際關係唔會差，冇咁毒

IVE 世界第一
DSE 35分 都要入黎做IVE仔
請願入IVE 都唔入MIT

IVE出黎做野屌打全世界
入埋Google 屌打

咪撚FF la
讀 IVE 入大學難過Asso 入大學 (如果大家一樣GPA）

岩岩decline 左 Cambridge既offer
諗緊讀i大同我含好
好煩惱

讀得ive就唔會想讀大學
ive資源、師資各方面都好過大學
仲讀大學托柒

讀得IVE 都系做野la
讀大學有撚用

IVE 都沖出國際